[盈豐駿駒怪獸家長]四月八日沙田十場日賽討論區 II

未跑都開到Post 2

復活節嗰次都係

鬼叫星期三冇馬跑咩

留個名先

lm

話口未完就爆咗

留個名先，新post都要講句
平湖之星

上頁講緊二疊走
其實我預非常堅走 鋒芒畢露跟佢後面 出面係環保動力 咁樣跑二疊

BTW非常堅呢個1檔真係太爽了....

不過呢場好似唔多馬走
好似好荀咁

我睇好非常堅
上次快到人地無得跑

大仆街又搶太聰明走

結果係太聰明 力王 一齊做愛做上黎拎Q 沈拿死砌拎埋第三

非常堅最緊要睇佢閘前有冇濕哂，有就一定要拖

屌佢毒果GEL到咁撚行

下星期三比卡超

岩岩睇報名表 勁多馬報名

有理共想

睇左兩話賽馬娘，真係好撚服日本仔果種細緻
特別週初出係十四號馬跑阪神千六贏邊隻都畫返晒出黎
難怪賽馬係日本係老少咸宜既運動

直頂用水泥gel

老巫今次仲要唔要太聰明
上次食左個p

毒果好燈

兩場G2唔知首席獸醫搏唔搏

勝得威應該搏
馬克搏都未必得啦 不了

馬克呢場九成九熱身
千四縮千二既勝得威驚佢頭段唔夠快

勝得威搏都係搏下位置q 位置
此終神仙三隻夠惡

未贏過g2 想搏下
不過1600贏得一次
贏既仲要只係退左役既喜旺寶同路程唔岩既爭分
都係感情飛算

新post留名

軍歌應該幾有分頭 我會拖埋

有唔少巴打話佢唔夠級數
好fit會拖下既 未睇操

上次11月去日本
係間壽司舖同個日本小學老師吹水
知我係香港黎之後就問我有無睇馬
傾浪琴表HK mile個場

勝得威縮程但賺唔到級數

馬克要贏埋你話咁易
只要放到控制住步速 分分鐘輕鬆行過贏
做獸醫另計

喜旺寶退役

心很痛

係
呢隻馬都有啲失望 本身對佢期望唔低
不過某程度覺得淒涼佬要負啲責任

千四G3馬係香港又難搞少少

放左個大仆街上去，不了

咪撚再提

季尾親細佬喜裝寶win補數

呢隻佢點贏呀

本身覺得佢大個咗沙田一哩都夠爭下
講馬款覺得佢好型

睇完排位，自己鍾意友歡笑，盈豐駿駒，龍船。 希望臨場行圈，呢3隻馬都靚靚仔仔。

直路走甩三個身位先

勝得威千六好過前跟既巴基

千四高獎金既賽事又多堆千六馬黎爭食
搞到佢好尷尬

但係最近課閘一般 wor

奠雷拉條垃圾又騎巴基
知醜既好心就走啦

再出多次醜

輸怕人今場見真章

唉 其實大家都知 佢1600唔係最佳路程

但都會大熱

好睇唔好賭
賭佢輸最好

今場巴基會贏

佢贏我咩都得呀

淒涼佬搵大仆街同潘狗吸飛

你贏我咩都得呀

咪play 我要1600證明自己

成班人反田

未送佢返非洲食屎已經算係咁

等睇力架騎獎B

Lm

新人lm

LM

原來已經係新post

以下純粹講下,我知有好多專家係度,只係班門弄斧一下。

如果真係有興趣學睇操,不妨可以自己列十幾廿匹目標馬,最後係未出賽過既新馬睇起。其實睇操好主要係有冇功力睇到一匹馬既變化,由唔識跑變識跑。
另外可以睇多d"正氣"馬房既安排,尤其是安排咩馬去拍跳。
而家資訊發達,多些整合唔同節目睇操既人既評語。當然都係早前個句,狀態靚唔代表即刻贏,差亦唔代表一定唔會近

【雷神都要企歪】潘頓鑽石級陣容 騎師王想輸好難！
即時賽馬 2018-04-05 16:35:04 HKT

【新增影片】

周日（8日）沙田10場賽事排咗位喇，唯一一位騎師跑足10場你估係邊個？相信大家都好易估中，就係雷神莫雷拉。不過雷神係咪贏梗騎師王彩池，看來又未必，因為以馬匹質量計，潘頓手馬似乎更佳，連場搏殺得手絕對不是夢。

今期潘頓有九匹座騎，只係少雷神一隻，其中多達7駒於上仗跑入前四名，包括力爭馬王寶座之快放馬「馬克羅斯」，更於主席錦標抽正1檔，此駒跑1600米看似略短，但過去唯一一次贏此程，正是排1檔放到，明顯地這個最內檔優勢，可以幫助牠克服路短障礙。

潘頓其他座騎方面，列陣第四場三班草地1200米之「精益求精」至今3戰全勝，3歲馬潛力深不可測，今場所有對手一係在港初出欠熱身，一係俱於上仗落第近況有疑問，「精益求精」力足4連勝。

還有「開懷大少」、「榮冠大道」、「勝得威」及「加州福星」，上仗均拼入三甲表現亦甚佳，這批當打馬今期亦可望在騎師王彩池為潘頓增添分數。

潘頓周日座騎表（近兩仗名次）：
一場 馬到成功（9←7）
三場 開懷大少（3←1）
四場 精益求精（1←1）
五場 榮冠大道（3←6）
六場 金 如 意（7←1）
七場 勝 得 威（3←2）
八場 馬克羅斯（1←10）
九場 加州福星（2←3）
十場 理想回報（4←3）

潘頓

華巴

【馬國風騷】香港馬王拉票 爭崩頭的一戰！（董佳）
即時賽馬 2018-04-05 21:17:37 HKT

馬克羅斯（左）

美麗傳承

星期日（8日）第七場1200米的短途錦標是蔡神仙囊中之物，第八場1600米的主席錦標卻要均勢得多。

香港現在的分級賽，已沒有本地與國際之分，G1、G2、G3統統都是國際的。仍以評分高低來作馬號排序，但所據的是國際評分而非本地評分。排序偶有出入，大致分別不大。

季內贏了香港盃和香港金盃的「馬克羅斯」，1600米一定不及2000米首本。但始終是香港歷來第一匹在兩分鐘內跑畢2000米的馬，質素非同小可。幾乎跑任何路程，都不敢一下子批死。

「美麗傳承」季內贏了慶典盃、沙田錦標、香港一哩錦標和女皇銀禧紀念盃，戰功之彪炳跟「馬克羅斯」所差無幾。兩駒碰頭的勝負，或多或少影響到在馬王選舉的得票。

「喜蓮獎星」上季捧走董事盃和女皇銀禧紀念盃，後者更是馬主過身後兩三天的事，不折不扣的「死都要贏」。

可惜今季跑來跑去都交不回去季兩捷時的水準，沒甚冠軍相。但誰又敢說三重彩、四重彩，一定沒「喜蓮獎星」份兒呢？

「巴基之星」充滿傳奇色彩，但復出後跑了兩次都是梗頸四。不標青，卻非離譜。穩健絕對說不上，交過21秒22末段的馬一旦心情好，狂衝一段，未必百分百會輸。

「美麗大師」上季捧了馬會一哩錦標和香港一哩錦標，但今季走下坡一如「喜蓮獎星」，可接近而沒有冠軍相。

蔡神仙的一對馬「西方快車」和「達羅素」，也沒有冠軍相，但也不是全無上名可能。前者在香港一哩錦標冷門殺入亞席；後者贏百週年紀念銀瓶甩開了「大雄圖」和「鷹雄」。「壯思飛」上賽跑第三，有少許復蘇跡象，但怎看仍是最下風的一匹。

餘下便是兩匹灰獸「五十五十」和「平湖之星」了，當中「平湖之星」梁家俊始終鍾情，為此而捨「美麗傳承」，已損失了一隻女皇銀禧紀念盃，能以主席錦標稍作補償嗎？

總之，亂石崩雲，反璞歸真，仍以最高分的「馬克羅斯」和「美麗傳承」為依歸。

【遠征有風險】莎莎太子爺暗示 愛駒留港爭做馬王！
即時賽馬 2018-04-05 19:25:45 HKT

【新增影片及內容】

告東尼馬房的「馬克羅斯」絕對是周日（8日）第八場1600米二級賽主席錦標的熱門之一，而此場另一焦點馬，包括大摩旗下之「美麗傳承」。

「美麗傳承」2月底勝出女皇銀禧紀念盃後，小休至今才復出，近期試閘有水準，究竟馬主莎莎太子爺郭浩泉（洋名Patrick）怎看愛駒的備戰情況？

Patrick說：「馬兒無論小休前後，狀態都長期穩定，而由韋達試閘跑第三後，也表示滿意走勢，這方面應無問題。不過，目標將是稍後的冠軍一哩賽，加上這場二級賽牠負128磅，需要讓多匹對手五磅，所以不想復出戰立刻過於壓迫牠，就讓牠順着跑，當作開氣也是好的！」

潘頓要騎「馬克羅斯」分身不暇，但「美麗傳承」今戰為何要找十三少韋達執掌帥印？

Patrick謂：「韋達發揮跑法主動的馬匹較好，而且韁繩較柔，非常適合為小休復出的『美麗傳承』操刀。」

盛傳「美麗傳承」遠征5月底新加坡克蘭芝一哩賽，Patrick卻有此回應，他說︰「暫時仍然未有這方面決定，畢竟上季『美麗大師』遠征日本成績一般，並且回港後狀態未能回復理想水平，再次讓馬兒出外征戰，對我們而言是多了不少顧慮。」

「縱使以往香港不少佳駟曾遠征新加坡取得佳績，但首先我們還是希望『美麗傳承』留港主攻下半季重要賽事，畢竟以現時形勢，牠也有機會爭奪馬王殊榮呢！」

說起亦會跑周日「美麗大師」，Patrick竟然說出一個打算︰「馬兒明顯已無復勇態，今季極有機會是牠最後一季服役吧！」

撰文：心悅

郭浩泉（中）與父母郭少明及郭羅桂珍（右二及一）

美麗傳承

無限同意，靚未必贏，差未必輸，贏一場馬好講天時地利人和。 我自己晨操多數會睇一隻馬有咩唔好多過睇一隻馬點好，唔好既野記低，佢日後冇左個d缺點就知道佢進步左。 我比較懶，始終睇一隻馬唔好既野應該明顯過睇到佢好既野。

咁姐係點睇一匹馬嘅變化

佛系騎師—柏寶
佛系練馬師—？

個人淨係齋睇行圈同試閘
講快跳/拍跳我真係唔掂

最基本係身型，操練簡單黎講就係做運動，
適當運動配合均衡飲食可以令肌肉變得實淨，所以又要睇番相關體重，體重容後再講。
睇身型是否肥最基本睇"水門"位。
除左體型就係晨操既神態，會湧住走定懶洋洋。
晨操時間會留意下但唔會上心，係好細既參考

鄭俊偉
緣份到了 自然會畢到業

霍清
緣份到自然就會交夠數

緣份到乜超物超自然贏

其實佛系騎師吳長進啱啲
冇勝負欲
緣份到自然入披

佛系練馬師唔係大告咩

李易達先係

我超勁我超醒80倍w冇得頂

彩星好似彎左

天皇巨星懶懶閒就放個第一
狀態fit 爆就影到冇
綠勇士巨星陣容拍跳連場第尾

華清講咗身型
我都班門弄斧講下出腳
出腳都係一個重點
金碧光芒季初頭幾次晨操啲步好窄好緊
到第五次入位前好鬆好開揚
其次 可以睇下啲腳有無力

當然晨操呢啲唔備忘就靠記憶
唔係一兩三日功夫 因為你要記得啲馬既型態

幾同意華sir
十幾廿隻新馬就可以
因為呢啲馬有進步有得跟

點睇財高八斗亂腳贏

呢啲天生怪腳

佛系練馬師 霍利時
不改跑法 不轉路程 不轉場地 不換配備 不換騎師
緣份到了 就自然有馬贏

邊個醫生同鄭米高講食雪茄醫鼻敏感

後日迷皇天擊殺了
又騎我又騎萬霸狗

班門弄斧講騎馬,應該冇人想學

我細個都係想做騎師，不過老母反對，認為冇出息，結果依家做緊兩登最憎嘅行業之一

神蘇

有邊個會戇鳩到好似方蛇咁
讀完CU出黎，做左幾年教畜，再走去做一個廢撚到無倫既講馬佬

紅山茶搽左去後面呀

講啦，令高登馬王篤眼篤鼻都好

都唔係呀，起碼工作係自己興趣

條友靠珊翠絲D料都贏唔少

條友純粹賭癮發作啦

可以係個圈度咁多年，點講都賺到啦

評馬人呢行好細
佢地工作真係做緊自己興趣
無興趣好難做

我驚佢自卑咋

閹馬係自卑D嫁喇

67分的馬王

邊個/邊隻黎

想問串5/6關性價比最高係幾串幾？
5x31？

高柏斯馬房

好少玩到過5/6關 最多都係p5x6
結果2隻第四 其他中哂 屌

咁就要問你自己通常中幾多關

呢個世界有5班馬王，亦都有4班馬王既
等減夠分咪馬王囉

例如通常中兩關既就 5x10

通常中兩三關既就 5x20

通常中5關既就 5x1

如此類推

通常中一隻就單頭咁買

好似最盡都係中3關
平時買3x7但今次搵唔到3場重心

咁肥鬼咪成手準馬王

唔好計最盡， 計最常發生。

計最盡一定中晒。

肥鬼鍾意收收埋埋黎燉姐

突然涼咗好多

希望到時唔好落雨

我都感覺到

打算入場睇，落雨嘅話就不了

留返正賽日入去同人迫

快趣的

落雨又要諗一諗其他馬,本身鐘意幾隻

年年一到清明都有雨 好準架

路上行人欲斷魂，係咪唔應該賭

對上一次盛勢點贏 答我

Sorry原來講緊美麗大師 一時睇錯以為講緊達子

大師如果今世有幸唔死降到二班,應該可以執番場
當然三班更穩陣,不過一定要轉某些馬房

我諗咗英勇大師

星期日入場

老巫fb推馬可唔可以講下原因
想知道點揀出黎

強風到青嶼幹線和汀九橋橋面都封埋

操練/比賽睇出腳

如果想做好D練習，可以睇番每場賽事既直鏡，除左睇馬匹陣走規係點之外，亦可以睇埋出腳。很多馬出腳出得唔靚，有D好似上面財高八斗咁誇張。
基本上，出腳大步得黎貼地急密，不會提腳太高，而以前比較多所謂馬匹鋤頭腳，此類馬俾人說跑來不懂慳力。
至於賢仔成日講轉腳和出正腳，到底轉左係咪好或快左有待討論，有些馬直路可能轉兩三次腳，可能性格如此，又或者開始唔夠力。

其實講呢D好似好皮毛分享俾呢度 101既朋友知下。

果陣玩完wp8先真正識睇馬

如果我同你講我鳩估你信唔信

點解

配種理論，步速，腳法⋯
好多以前唔留意/唔識既野係果度一次過學晒

無錯
同時可以睇埋過步輕唔輕身
轉唔轉腳呢啲我都好少留意
有啲馬比賽轉，晨操又唔轉，反之亦然。

玩埋champion jockey
教你點走死位
試過跑海外g1
百零米贏緊兩個身位
拉住到終點比人過

早著賢仔變o仔

病左?

如果賢仔病左 邊個call馬

百搭O？J2幾個平時講野都慢半拍

海外腎

咁果兩場豬2點算
又冇得聽腎仔語錄

腎仔上兩場G1都幾平淡
係打吡有d激情

信
實信

腎仔有事請左假

佢唔係商台架咩

係咪到左季中要上電

THIS IS蔡約翰喎

睇左第一節
牙康講曬全部晨操形態
O仔講資料同埋形勢同推介馬

呢句真係好正

o仔無腎仔咁有料啦

你地邊度睇早著

我就馬會網頁

馬會網 HKJCapp
都係二揀一
唔會捕住電視掛

唔知點解我幾鍾意聽o仔

o仔賽後你點睇ok既

我岩岩未見 而家見佢放哂上網了

下，冇腎仔點搞呀

睇知舍

腎他講走位真係好，但早著講馬講野太自我了

覺得o仔適合做副手
冇擔正主持個種氣場
有冇人明我講咩

晨操呢啲又好難客觀唔自我
最緊要係信自己隻眼
有時佢地都有機會同你睇既野唔一樣

人比人,比死人

南非騎過二百場,你問我答

講真定假

榮恩圖

你看見了什麽 ?

miss榮恩

去咗邊 ?

我都騎過馬
你新仔既話，D馬會恰你唔聽你指揮

黎啦黎啦

cant see shit captain

再講就俾人起底㗎啦

係中大搞？

機舖個啲？

發夢差d無錢買機票返嚟

張學勸

勤

我冇貪污

冇早著先機睇

沒有腎的早著先機不是早著先機嗎

沒有莫雷拉的賽馬日不是賽馬日嗎

廢老係㗎

沒有莫雷拉的賽馬還是賽馬嗎
沒有拉的賽事含金量好低
覺士盾沒有莫雷拉 winx就算十連霸的水準也十分低

正腳聽下呢段

好多賽馬知識都係睇驃叔學

晨課睇片會睇隻馬到直路會唔會出緊右腳時突然換腳
老一套話臨門換腳多數係貫注力不足

張學勤淨係識鳩up，唔撚識講馬

所以我好憎大仆街六百,有時仲有八百迫鳩隻馬轉腳

俾多段你睇，十五年前有名既賽馬論壇老輝寫既一段

1.馬匹若要換腳，無論在快跳時、慢行或快、慢TROT均可以換腳。

2.看馬匹換腳，是看馬匹一對前腳的出腳。假如馬匹在出左腳時換出右腳，可看到馬匹在落腳的整個步韻的動力重心轉移。如出正腳(亦稱順腳，即右腳)，四蹄之步穩次序正是出左腳時的步穩序之相反。

3.以香港為例，訓練馬匹是先教好口才教出腳，馬匹在賽事末段全速衝刺時，在出腳上是有一套必然法則。
續回答:香港跑順圈的，馬匹在對面直路尾一入彎時一定要轉出正腳，入彎才會入得順，出錯腳(左腳)入彎馬匹即使不會波勾，跑勢亦不會順，所以在轉彎一定要讓馬兒出正順腳，至入正直路後(假設如沙田的直路，四百米)，要讓馬兒在最後直路上初段不多於二百米轉回左腳，因馬匹在轉彎時一段不少於四百米的彎位路程出了右腳，轉彎的途程上出的右腳相比在直路上出的右腳的向壓力更多(側重較大)，此所以在入正直路後的初段令馬兒轉回左腳以平衡出腳之壓力和動能上的動力。但當去到最後二百米衝刺的路程上，要令馬兒『加速』(形容馬匹發力時速度的增強必是用此詞語)，則要令馬兒出正順腳去爆發衝勁，否則衝刺不能猛烈強勁，尤其是一些後上馬，此時的後蹬驅動可令馬兒撲到上來，絕非因為馬匹出右腳(正腳)特別令人有好觀感之誤說。我學短檔，學跑馬，就是學這一套，現在能講得出嘅人，所餘無幾！

至於講到看馬匹在晨課換腳，最重要的是判斷馬匹換腳的原委。無論係現場睇操或是睇電視操，有一匹馬在你面前走過突然有一些動作或礙眼的地方，你要作出即時具決斷性的判斷，如馬匹換腳是因騎師之韁繩擺動？身位動移？馬匹本身的力度不足換腳？抑或正常的交替換腳？場地有問題？落雨避水影(受驚?)？所謂觀操或相馬的天分，功力高低之分野，有如作為一個醫生，要斷症準確，夠快夠觸覺，亦要實實在在！

佳狗其實有機會因為出腳問題而令盤骨受壓出左事

其實我都想知轉腳可以點逼 細路聽馬時聽過話隻馬攰就轉，但有時睇馬最後一兩百轉腳隻馬突然加速，好亂

翻睇咗好多次打吡嗰場，臨尾嗰段跑到片嚟片去，都知道唔妥

O仔講數據幾好
個人意見就不及其他主持

尾場難賭到

其實兩個講法冇衝突
等於你用左手拎袋重野拎攰左
咁換隻右手拎咪拎得起囉

理想回報課閘

聽日大家注碼幾多

聽日等睇五班爆冷 全餐邊個膽好

好性格

牙街騎既連利老母

聽日仲係唔係腎仔call馬?

最緊要先睇bill gor出馬

想問下其實彪哥破咗燈未

喪彪（破燈）

睇早水先

【遠征王】食完壽司去獅城？姚本輝：綠魔決定報名克蘭芝
即時賽馬 2018-04-06 15:50:40 HKT

姚本輝指幕後決定為有得威報名新加坡克蘭芝一哩賽

上月初在日本高松宮紀念賽跑得一席第五名的姚廐高分馬「有得威」，馬主團體成員之一劉慶輝早前曾在晨課透露，綠魔的下一個目標是跑4月29日的冠軍一哩賽。

至於被問及會否跑六月份的安田紀念賽時，他和另一位團體成員馬主黃華東都表示未有定案。今晨（6日）姚本輝收操後透露，原來「有得威」另有目標，就是放眼新加坡。

姚本輝說：「以我所知，新加坡克蘭芝馬場舉行的克蘭芝一哩賽的報名將於今天（周五）截止，我與馬主商量過後，打算於今日內為『有得威』報名出戰新加坡，希望一切順利。」

早前方嘉柏曾表示，「壯思飛」將在五月下旬遠征新加坡，角逐克蘭芝馬場舉行的克蘭芝一哩賽，暫時所知，此馬和「有得威」兩駒將會遠征新加坡。

----------------------------------

根本係香港跑平磅賽次一級既馬都應該好似 有得威 咁去外地搵食至啱。

根本係香港跑平磅賽次一級既馬都應該好似 有得威 咁去外地搵食至啱。

記得以前 精英大師 係香港叱吒風雲既時候， 香港另一匹經常跑輸比佢既馬 零願經常去外國跑， 結果做埋世界短途馬王。

破左 個日佢中贏風雲秋秋

既生瑜 何生亮

有5050
又可以睇田雞去馬了
終於唔洗睇10疊入直路

得番十倍

馬克羅斯有7倍要反手了

神威都有早水買喎比想像中熱

【兩路夾擊】告仔：馬克羅斯蓄勢待發 巴基之星勝在……
即時賽馬 2018-04-06 22:45:00 HKT

告東尼

巴基之星

馬克羅斯（近）

告東尼旗下兩匹明星馬「馬克羅斯」及「巴基之星」，均會列陣周日（8日）第八場二級賽主席錦標1600米。牠們均以今仗為4月29日冠軍賽馬日女皇盃2000米的前哨戰。

告東尼說：「『馬克羅斯』看來情況良佳，牠的試閘表現出色，馬兒一直能保持佳態，牠是匹強壯且耐拼的馬，今仗亦已蓄勢待發。相信『馬克羅斯』可交出其一貫水準，我們計劃仍採取前領策略，因為留前鬥後並非合其腳法。」

「2000米的途程會最合『馬克羅斯』發揮，一哩不會是牠最正宗的途程，不過，牠天生速度甚佳，且看屆時牠的演出如何，不要忘記牠是跑馬地1800米賽事的場地紀錄保持者。」

「至於『巴基之星』操練表現良好，我對牠的狀態相當滿意。今次步速不會慢，相信大家可以看到『巴基之星』的真正實力，上次在慢步速下各駒於直路上鬥衝一段，這完全不利其發揮，尤其是跑一哩的途程，牠是匹需要有快步速之助的馬。」

「『巴基之星』已克服了本身的問題，之前所發生的，一切已成為過去。現時牠已重拾競賽心態，牠有本身的思想，但之前牠想得太多，現在牠已更為集中競賽。」

揀好果d全部熱門黎

叫得熱門緊係某方面有幾大優勢
揀到唔出奇

翔惑課閘

聽日阿舖得隻華恩庭

仲唔全力

好望角

上次全日得一隻跑第幾
大聲d

無錯
預期香港搏來搏去都三三四四，出去碰下運氣仲好

阿蔡都想爭分同華恩庭去杜拜 馬主唔肯都無計
同樣情況馬克傳承都係咁
唯一肯去果隻翩翩仲要傷埋
有時真係唔知講咩好.....

嗰兩隻掃哂香港啲G1先諗遠征

買

馬克都講明掃下先去

今年除左有得威 係咪無馬出去了
季尾好似傳過下川河想去安田

葬撕飛諗住去新加坡

我自己估如果平海女皇盃正常跑到都有機會去安田
牙蔡唔知點解好鐘情呢場

葬撕飛出去跑都好
香港佢加陣好難嬴了

當家精選（已灣）呢？

平海呢啲星球馬
係咪可以望更大既目標

即係點
係咪覺士盾鬥一鬥WINX 莫雅鬥布文

天皇賞

秋季天皇賞、日本盃、有馬，再跑寶塚，之後挑戰凱旋門，大戰Enable

閹左冇得跑凱旋門

醒神今季都用得唔少
爭分爭黎爭去都未贏過group
今次受讓5磅仲有更好賠率
醒神上場都有少少讓路比騙騙feel
今次會唔會再讓 正本戲先贏

覺得紅衣醒神抖返夠
其實牙蔡都唔係成日玩讓 好似季初醒神FIT果陣G3 G2 G1殺哂都得
百周年果場我認為醒神一來攰左 二來翩翩真係勁 未必係讓路
呢場點都係醒神好少少

抖夠又識飛 不過都係阿蔡一q返嚟

場1200 G2真係任阿蔡開

三、四重彩冇難度

1212

又嚟高登大船 ,今次我係123,123,123,123

有冇得開到1 2輸哂

靠彪哥加持

紅衣133果場讓幸運如意做超快時間
我諗呢場抖番夠 你爭分奪秒都係贏唔到

船p

呢啲G2無得賺,阿蔡只求打個和

紅鑽快快半大啦
要追返尋晚澳職角大條數

即係馬克放快啲做步速俾巴基後上?

但係淒涼佬你唔記得左牙街騎巴基會守三四位喎

罷跑

英國冠軍錦標

1238,1238

巴基3倍未贏過G1
獎b 有六倍幾

加返隻7

我覺得自己好撚fit 火辣辣咁

1234

黃金1檔 真係放到就有

邊個負皮 出黎見我

點解你唔跑呢場

好望角真係好彩 精英大師唔出去同佢爭食

踢得英超就無時間踢西超

魚與熊掌

左手畫圓 右手畫方

精英大師嗰時要破連勝世界紀錄，
最終亦都得賞所願。

依家連勝世界紀錄係邊隻 ？

貪場冠軍一哩結果俾隻牛偷襲得手

出道起計定第一場勝仗起計？

應該係連勝計， 即係唔斷䌫連續贏幾多場 .

係咪 winx ?

Kincsem 54場全勝 @1874

魚子精華25場不敗

應該係WINX
好似23連勝

唔記得左魚子25不敗
WINX好似想破

廿四場分級賽連勝中

點都超越唔到魚子精既100%勝率

曾創下世界史上設立分級制度後首匹連勝17場[3]的馬匹

莫雷拉,大仆街

之後係到Zenyatta，再到Winx

牙街

輸唔緊要，輸俾山高啲馬就

winx收皮啦 精英大師同魚子精華都出過去贏人 winx仲要臨場縮沙死廢閪 點可以同上面兩隻比 連enable都唔敢挑戰

刷埋26連勝就話老喇退役

呢幾隻都惡馬
去到應該有野好睇

唔準咁話我拉

頭場隻團結精神點睇

個名都幾衰 唔睇好

瞓身p

一帶眼罩試 有前有後 配備做到野

睇報導話個馬主養馬好黑仔下

大收皮殺哂

壯思飛去新加坡?

試閘加罩貌似幾好，但組閘都好弱
敲P就算

又係大口狗啲初出馬
幾同意四連巴講組閘真係好弱下

諗住酷比仔會有7倍8倍，依家得返3.8

獎星第一隻飛

炒飯哥唔會炒新馬仔

試閘騎都唔郁

楊明綸4月10牛一
正常既 抖咁耐出嚟都近

btw 大家點睇美麗大師
佢都應該就退休 生涯有2場G1都算係咁 (classic mile 果陣好似仲係HKG1 )
但上年其實有機會贏多幾場分級賽但都差少少 唔知臨退休前會唔會谷埋今次呢

會唔會係策略黎

聽日 十三少 杜行萊 田泰安都有馬W

冇腎仔嘅早著先機硬係爭D

我都係呢個原因買

我師真係幾好馬
冠軍一哩太老定啦 唔係有機贏多場G1
我都係雞注感情飛 雞到十蚊廿蚊算

請撐我潘

大收皮又廿幾倍

第六場點睇
諗緊非常堅 今如意做膽
有冇馬飛得？

撐你加州福星

其他唔撐

獎星 不解釋了 敦敦就敦敦啦

賀壽馬

屌丫，鵲橋飛渡係柒俊騎？

依家見到D馬係祈普敦騎都想飛
之前好似都冇咁廢

除咗紅麗舍

鐵人也要休息

買條4×15qp 睇跑馬都好
R4 有理共想同德福
R6 環保動力動力飛鷹
R9 駿皇綵激賞
R10 中華之光理想回報

成撚日do something
有幾多場真係騎落去
我加陣都飛左佢

呢場推介「力王」
增程上1650之後就場場近
Drop後既跑法始終可以前段慳力
非常堅鋒芒畢露會走，確保步速正常

想要可愛寶 食得未 追左好多次

本身谷草都有飛，大家都認同佢增程有理
贏左谷草1800之後，上仗轉田草啲人睇佢唔起無哂飛
結果跑贏首飾大帝白鷺飛翔

上季都仲好地地
今季係個人跌哂walt

飛越峰上次隊走力王個win
沙田長直路仲岩佢

加陣有機會回歸大摩懷抱
睇下點

咁大鑊
阿拉季初成日喺澳洲出事,而家都唔去客串 (定係俾人放棄 )

屌咩 我頓

The first thing is 大摩都唔掂

我陪頓停賽了，冇佢唔識挽

2個攬住死

諗諗下想試埋隻夢想飛翔

你唔係屌過力架唔識騎力王搞到贏變輸咩？仲搵佢騎既？

廢中係咁
一陣輸左又怪力架

潘 笑麗

笑死

果四隻初出反而要試我會試下隻陽光假日
阿街果隻大熱同佢比我又唔覺得差到咁遠
但一隻5倍幾 一隻30幾倍

同意

聽日好多心水都係冷門

Share

我咁燈
你share就真啦

大家鳩流下姐
我都燈燈地

馬會應該出來特別事項俾人買

以下那一項會發生在五十五十身上?

1. 勝出
2. 包尾
3. 啤酒園
4. 騎師賽後罰停賽
5. 沒有發生以上事件

All in 4

1

係4！一定係4！

3同4

5

喜盈運！！！！！！！！！！！

allin了

冇咩心水,寫唔落手

點買法？？

短評下大賽

123,123,123,123,123

巴基大熱

有二千米記錄時間既氣量刻意同美麗狂搶 會發生咩事

都好,今晚寫篇短稿講短途錦標,我驚知舍趕唔切登

首席獸醫
馬隻經過一千米處時難以平衡,因而搶口,人馬角力,到直路再無餘力,大敗而回

阿十三會唔會咁勇走到鬥搶

陽光假日，C欄剩係見到個檔位就已經無胃口

辣得寶有冇人鍾意

我買5，因為我估臨場退出

何良有冇w過g2

個人臨場退出？

好似得HKG1同HKG3

好似無g1

好先生贏過遮打盃g1

搶又死 唔搶又死

包裝大師都贏過

其實點解叫佛系

蝕到盡頭冇望空過都追近
潛力股黎

聽日搏命

果陣遮打杯仲未升格做國際G1

聽日隻馬克一定會慢閘 東狗9成9叫佢特登慢 廢時佢哂力同你班友跑
雖則沿途放頭禁實都可以散步入P 不過以東狗份人肯撚定穩穩陣陣比佢慢閘算

聽日既馬王應該係精益求精

佢搶唔搶就唔知 田雞就肯定縮

稿已投

同埋真係短評,我聽日十堆完全無頭緒

呢啲馬擺明大超級，可以扶搖直上
肥鬼唔撚係又玩野嘛

休息咗咁多日
無理由唔搏嘛 搏埋聽日又休息

但呢組堆舊馬其實好水下
真係唔敢睇死佢

大收成

神威敖翔

Wp

另外小心 可愛寶
馬唔係特別靚 但係望下個班次
3班常客 落班
你以為好著數？
肥鬼： 仲未夠著數 換埋火車-5 先係波

想睇馬克羅斯大逃

3

巴基二仔底，直路鬥過

諗諗下
聽日真係唔太多場次值得賭

加陣放工訓個教先再諗

又要番住工賭馬

唔理lu 全日賭一隻算

邊隻

腎仔病左?

爭分😁😁

似放大假 星三冇馬跑

做呢行大假係得暑假,突然缺席一係病一係有事

Tommy退出

發夢開懷大少贏左

貝湯美換晒人

我都係，仲同塑料串q

仆街發夢傳承第2 大師第3

按獸醫建議著令退出

咁你呢？

第一啦緊係 講真 真係有呢個夢
講大話賭乜輸乜 一陣我實拖埋兩隻美麗

塑料喜上次個第4真係超額完成
今次轉場縮程操足口勁冇上兩次咁重
坐p 望q

睇報紙真係好多人貼馬克羅斯,唔怕係熱身?

買佢出閘爽唔爽

睇晨操試閘堅靚

巴基之星又大熱

多謝哂佢
幾少可有隻馬會令到班廢老廢中咁狂熱

訓身5050

我要兩匹灰色馬

4隻腳都要留意

發夢見到五十五十，平糊之星，罷跑之星包辦三甲，不過係由尾數上黎

平湖4重/4連 先考慮
隻馬無問題絕對夠料 可惜鞍上人太廢 形勢判斷同走位太差
平時既1,2班賽既話無咩所謂 一跑大賽呢點好致命

求水

巴基之星好似真係要交代了

飛喜盈 7-9,10 qqp easy

湯美仔

頭場係咪唔賭好過賭

10場都無信心 係咪可以斬掉重練

今日最關心腎仔有冇返工

兩種陰謀

1. 馬克一口氣快放，本身想做快步速比巴星，點之自己太fit，一口氣放贏兼又破埋1600 record time

2. 馬克一口氣快放，本身想做快步速比巴星，點之放得太急最後無力，以為巴星今舖快步速實追，點之係比跟喺馬克後面既傳承一下過咗

以上兩個陰謀，有兩個共通點，試述之。

快放會贏,要熱身會漏閘望腳

Tommy仔原來胃痛

頭兩場忍手 玩第三場開懷大少

怕咩呀， 貼之嘛， 又唔係買。

報紙個個場場都貼， 場場4隻架啦。

咁跑唔跑得 ？

唔跑得
換晒人

已換晒人

有理共想明明羸d馬好過隻精

有無人覺得忍手好重要

史卓豐走死位

頭場外檔會唔會出事

神威敖翔落到4班

屌講起就嬲
琴晚買5k psv盤
輸緊一球再追psv下一隊
輸到2:0諗住大勢已去
買左15k 3.5細 最後反cup3:2 都唔知話有運定冇運
如果忍手就贏

今次唔會掛

頭場何良可以買下..
三個月前已經捉到蔡明紹何良呢個組合要W馬 咁耐都未W應該等冷食

呢隻輕磅先有得食

和平開心打返上12倍

輸多場先差唔多

是日反雷

日日反雷

雷係時候反彈

貓巴點睇西車 好中意佢

有無手足有冷p推介？

淒涼佬呢季好似冇試過打疊

我都打算要返
西 五十 平湖

上一鋪女皇銀雞我都有要
我覺得似炒飯太老定搏失咗

以為又唔出我稿

R1 好運多贏 大收成 馬到成功 神威敖翔
R2 架勢堂 開心美麗 連利進寶 萬霸駒
R3 開懷大少 肇慶威威 牛精輝煌 喜盈運
R4 精益求精 同得福 錶之太陽 威力名城
R5 榮冠大道 金碧旺旺 烽煙四喜 盈豐駿駒
R6 金如意 力王 太聰明 非常堅
R7 爭分奪秒 華恩庭 誰可拼 紅衣醒神
R8 五十五十 平湖之星 巴基之星 西方快車
R9 彪形猛漢 京京千里 駿皇綵 萬馬奔騰
R10 酷比仔 翔惑 理想回報 怪獸家長

但我硬係形住會做比巴基贏

Hi手足 上個星期翻左大陸無得賭 祝大家今日然大錢

頭場要我潘了 呢d有分頭既馬佢肯騎9成有料到

我都覺得係

賀腎

所以好難揀
今日全部都好難

我硬係覺得今日古古怪怪，尤其是有研究馬房出馬表，就知今日唔係咁好玩

今日覺得熱又唔抵賭
冷又無咩心水

老巫四月八日田草十場推介如下:
第一場 10 大收成
第二場 3 通勝
第三場 3 喜盈運
第四場 1 精益求精
第五場 2 盈豐駿駒
第六場 1 非常堅
第七場 1 紅衣醒神，3 華恩庭 QQP
第八場 6 五十五十，8 平湖之星 QQP
第九場 3 歷險家
第十場 2 怪獸家長

今日要拍野所以應該全日上唔到黎即場吹水
先祝各會然正數收場

拍野
大家咁話

拍咩嘢

拍跳？

拍你老母?

啪啪啪

認同

R1 2 5
R2 1 5 8 10
R3 3 7 11
R4
R5 1 4 6 8
R6 1 4 11
R7
R8 6 8
R9
R10 7 8 13

點睇得出架華哥

覺得精益求精最唔值

打完克次既華哥

漏左每次

值既
不過唔通買幾皮野wp咩

講咁耐原來係咁

羅富全今季ppg未試過一出即勝
強如不可說初出都係第2
新馬不如試下隻團結精神啦

閘前巴

想要和平 有同路？

諗起隻陽明滿滿

其實唔值，但又冇充分理據話到佢輸。
而眼見可以贏到佢既馬各有自問題

1.5 真係值咩
肥鬼 潘頓 1.5我真係不了

有冇fb直播網？
今日番工無電視睇唔到

隻軍力勁 究竟去唔去 上次塞係後面 跑都無跑過

電話j2?

myav super咪有直播

彈甩咁多個馬位
淨係知仲有分係田

第一場就買雷狗試下先

因為我記得上次有位巴打post過條FB LINK出黎

上次前段步速咁撚快 堆馬又水皮

軍力勁啦, 上場唔計

賭出閘

以馬論馬點都唔輪到巴基贏 除非馬克幫佢做步速

出發入場
各位羸多d

今日摩方都有D冷門暗牌馬，未必揀得中，不過可以留意下

睇返就嬲, 未撚READY就開閘

睇你覺得佢有幾多分起手
懷疑佢似隨心隨意 可以幾連捷

西車配羅理雅

Bill gor 頭場點買？

你地真係覺得兩隻灰馬贏到巴基？

海之濤跳跳扎 好開心咁

試下陽光假日先

貓仔
All in醒神有冇得諗

潘唔做獸醫 最少4win

今鋪我唔敢
任神仙開

停賽復出跑埋今日又停賽
應該要博殺啦

兩隻一哩點都好過巴基掛

老馬開開心心退左佢算啦

論馬點都未到巴基 但似做比佢

真係任佢開，同埋正路目標係月尾G1

i know that feel

有走地越輸越追

有時真係扑暈自己算

贏過十次已經好光榮

我都搏呢隻

彪哥

呢個廠初出 上名 勝出率有冇1%？

頭兩場睇馬算
亂鬥亂

BILL GOR係邊

依舊直路賽飛

1 2 qqp

燈bill呢 想買少幾隻

潘要再停兩個賽日 邊有得爭

又波又馬
彪哥更係玩波啦

陽明豐豐

上場讓16磅同平湖一齊衝最快尾兩段
大外疊衝足兩段貫注到底 其實勁得交關

和平開心有13倍

咁多新馬, 好多新馬都幾靚咁

潘頓 祈普頓 琴日咩成績 ?

海g 和平 大收成 好抵屌

我頓一級賽比隻大冷爆咗

想睇大口狗又害人

3 8 13

羅理雅 上季都係一樣好多停賽

9》8 2 13
細注玩玩

我潘！

唔買我頓唔好諗住贏錢

2place 算

第二 又害唔到人

各位 神威

7-8-3-4

大收皮啪啪啪

輕鬆

雷神揀馬無死錯人

慢閘

屌你啡格打劫..

派？

串左7,8 但見炒飯落飛
買左少少8號WIN

事後

喂，彪哥呢？

45蚊P跑完39.5

事後即係點

喂喂幾日前講緊唔係買唔到牙

好難賭

太聰明可以唔洗買了

place $39.5

潘明輝唔知佢做乜
大收成出閘包尾

決定左睇馬 無馬到
幾日前你都討論過

分享喜悅

派錢lm

分佢老母咩 咪事後

因為大收成蔡明紹騎

閪拉反底

不嬲有出閘問題

反拉不得好死

我頓bb咩樹啊

和平開心做乜9

Sorry for late
知舍live又黎啦

潘狗做緊乜

細潘都唔知做乜鳩

今日可以唔洗買頓

冇q收 冇估到雷狗呢隻

真係雷狗

支持你繼續雷拉做膽

馬到成功唔係1000米馬啦

二場雷狗7倍飛得

負皮我做咩姐我半個鐘前買

同路

7倍食得 呢位Ching 唔sick horse

買雷狗都唔知為咩鳩
贏又無肉食輸又揼春袋
留名睇沉

睇黎今日雷四場走唔甩
隨時贏晒d杯

過完關得5倍

我拉

好性格有無人吼

見到騎師不了

第二場兩隻寶，連利進寶辣得寶

收到風第二場熱錢流哂入開心美麗度

做愛q啦今場

垃圾田狗不了

我達

呢班泥地其應幾難

四連環12356

腎仔金句:有莫雷拉已經跑高好多

友歡笑一放到底

3檔都3疊部能 唔好制

鐘意3同8。
有無同路

sick買未

垃圾熱錢流
上場熱撚曬團結精神啦

就睇佢跑高幾多

買2號拖F試下先

五班泥唔識賭

哈 我雷gel

通勝派錢

魔幻神駿點睇？

等睇屌鬼

我頓騎師王呢場或下場可入手了

冇人鍾意辣得寶

123 T

不了

友歡笑幾好
不過十三肯唔肯搶呀

PQ膽

1，8，12
要兩隻有過1800泥地績同四班泥地上過名既1算

迷石

連利進寶重注place

2>6 9 10 睇馬

友歡笑 萬霸駒 臨場幾好咁

力架都好 死砌爛砌

彪哥出黎未

達少（去馬）

賭少場算，又係咁亂

5 7 8

飛到馬到

都係

5上季入q架

怕13檔

想要友歡笑時就落飛了

海g前速真係好勁

3 2 1

14 13 12

1，2，3，10

石哥！

通勝,白玉凱旋

Cashed

2-3-8 屌

gun

2 8

2-8, 10

十三

開心美麗落到

跑未 落左街

直路

梗係杜利萊

咩料

墜馬

13少 墮馬

友歡笑碌咗落嚟

嘩 好似好危險

買咗十三
佢落左樓

沈拿同十三

屌
唔好有事

我頂 明明過哂.... 墜馬

唔跌落嚟友歡笑未必輸

逹少

無計
我都買左十三
希望佢地無事

冼拿

友歡笑個勢明明贏

13

買中隻墜馬

又要換人

呢排麥菲文好黑仔

13炒本身有p 墮馬

沈拿冇事

我達下季退硬喇

早知直屌雷拉算，拖左友歡笑

唔跌應該嬴

雷狗

我都gel左
點知跌馬

沈拿冇事
韋達未起身

屌 真係到同過哂 都墜馬
好黑仔 BTW 十三希望你無事

韋達

黑撚到

真係贏得

係咪隻馬跪左一跪

屌 明明有得收 墜馬 屌

巴打你真係好黑。可能因為頭場條事後飛

田雞真係不得好死..冇簡隻好性格要左佢

好慘、 唔跌佢贏

100$牙拉獨贏2串1 又得左

係
希望佢地無事

我3 8呀
墮馬

夠唔夠騎師跑
3個跑唔到

昨日有位巴打話好性格食餐
多謝

自己斷腳 ?

似係

達少有無事

韋達都行得到

笑撚死

應該無事

今次真係輕鬆

達子冇事 屌 比你地嚇死

好撚慘

友歡笑

見到沈拿跳跳下

達少後面有場機會馬

馬會真係要拜神

等陣十三仲跑唔跑到呀

屌

人冇事 先做到十三少嫁嗎

自己上白車, 應該無大礙

喊出黎

上車點跑

加埋傲軒隻12，頭已GEL

隻馬自己跪

13跑唔到既話，隻美麗傳承會搵邊個補上

條8，12咁樣冇左
不過最緊要人冇事
希望友歡笑都唔好有咩事

原本係湯美騎

友歡笑做狗餅鳥

所以賭馬冇必勝

西拉旺過閪 咁又汁番場

咁跌法應該狗餅...

友歡笑要rip了

見佢個勢 講左句 得喇收錢
就墮馬

TOMMY騎可能瓜左 汁返條命

友歡笑好難無事

達少無事就好
本身中pq變中q

似心臟有事
隻馬撻左落黎無哂反應

唉，買PQ就跑1，4
好慘豬豬

谷得勁得滯

大仆街咁撚醒識變奏

隻馬點？

沈拿原來飛起哂

應該無嫁啦

直頭企唔返起身

友歡笑完全唔識郁

唔賭馬了

友歡笑仲要俾馬加多腳

好黑

友歡笑😭

爆得濟。漏閘爆上黎...
係差個dd。

可能爆血管

成隻撞埋隻龍城到

肥麥早幾日先有隻馬操跛腳
今日友歡笑又壯烈犧牲
黑到咁

達哥仲有美麗傳承

友歡笑rip

今日應該雷神日

隻馬好慘 香港有無馬試過贏完即刻訓低咗

奠雷狗今日殺得性起？

十三少安全架駛退休狀態都會墮馬
好黑仔

仲買咗友歡笑 rip

友歡笑一起返身就比龍城撞多下，即刻冇咗反應

直路隻8都諗住唔洗嗌，齋嗌隻7

杜友搵下遮擋洗死咩

可愛寶？

下場繼續雷狗

唔止墮馬sad
上面條飛都好sad

操馬操到咁

以前有隻告仔馬房一千直路贏左斷腳即啪唔記得咩名

拜左神未

四月野兔

美麗皇者

今日十三應該全日安全駕駛

美麗皇者係最後50斷腳比人過左

仲有得跑？

美麗皇牌

諗返起神仙隻山頂 馬細細好好鬥心
但幾場就斷腳

稍後供報

好似係美麗皇牌

以前？

終點前跪低就記得試過

早十年大告有隻好順景次次跑完都中暑暈
有次贏左點知中暑頭馬相都無影

外國有Thomas Chippendale

講真，佢個倉由季初到依家咁多隻馬出事，未必係偶然
麥生檢討下點練馬啦，咁搞法玩撚完

澳門，聲價十倍

睇我潘點樣今場開始反cup雷狗

輸錢都事少...唉隻馬gg先慘

山頂無斷腳 係內在健康有事 最後香港退左返澳洲都有跑
斷腳可能係想講無懼風雨?

都唔係第一日講

夢想飛翔上場加罩有走勢
霍ching去呢隻

美麗傳承

狗會做野啦

佛系練馬師加料

唔信雷神

急於求成績卦
佢係咪冇拜神

今次真係重傷包頭
求追數

KeiBB幫大告贏個隻滿貫豐采個係贏左但隻馬不良於行 隻馬行唔到去影頭馬相

善寶

今場柯煙我頓

想講講隻友瑩采 退哂熱但狀態keep到

似係谷到爆血管

肇慶威威抵買

開懷大少
好型

彪哥呢？

戒左馬

牛精好似未得住

呢場孖t頭關似爆冷

Same road

開懷大少好開心咁 好似放監咁款

包頭了，友歡笑

未有公佈, 沈拿公佈咗得

笑死 玩得喜

呀康

求water

善寶好似係快活谷跑place 潘頓騎？

Same road but rip

識野 忍左手兩場就係等呢隻

唔太鐘意長途馬有咁既型態

岩

包頭都唔會怪你

煲子入手潘狗騎王未先

太爆太好火唔夠柔

達少谷鳩氣，全部去馬，唔帶鞭去騎，chok足全場

曲尺手

咁早著格既

最後一百買落友歡笑心諗無死，點知又要入錢

香港做馬係好慘,因為好多馬主冇理隻馬退役之後生活

我覺得係囉
但計績就冇得唔要既

開懷大少,喜盈運

我心理倍率有7倍 照買

緣份到了 就自然有馬贏
呢場繼續要夢想飛翔 上次B1即刻唔同曬

華生

1-7-9-10 gogogo

一陣仲有隻塑料喜 可愛寶著格

係
馬身好fit

佢地唔係當寵物，係攞嚟威，話之佢死

眨個眼5倍都冇了

跟咗
冷味濃

我都驚呢隻搞事
華生講埋仲有信心

信你一次

利放？

屌你老未 雷狗同炒飯咩唔到飛 搞到大少咁熱

喜盈運要小心

條飛一樣

347 12 單T 睇馬

跟

我都買 開懷大少 先

全餐

小心輸？？已重注

我試過隻馬要人道,我喊足兩日

可愛寶

小心佢跑唔出, 定小心佢贏

友瑩采太急了

飛唔似

有隻馬要小心

痴線啡埋

肇慶威威

輕磅 啡埋

係咪4隻腳果隻?

係 紅, 唔係啡

照要算啦 不過我小注
始終炒飯親操

冷靜啲 一棍毆落去
都係要返前日嗰隻

屌 邊撚過打落大少到 繼續雷狗la

有隻啡馬要小心

友瑩采就啡

5－7－10

買左友歡笑

11幾抵玩

8

有冇友歡笑意外經過片

沙田有樣好 過鐘都買到

唉屌你老母死肥鬼

屌你死肥鬼

最後要返喜盈運

群駒密攏

屌你老母我頓

今日玩野

自己講完冇買q淨買左pq

話咗冷靜啲
一棍毆落去wp

同一手法扮輸

跑咩？

喜盈追唔切

柒俊騎乜係到，推完留番落去

肥鬼咁樣硬食41倍孖寶

可愛寶 冇買就贏
前日品題完。。。

黑到仆街cash out 算你老母屌

我頓跑咗去邊

毆左wp
追唔切

皇天擊殺騎塑料喜真係經常交到貨

今日潘頓

屌你12號 跑快少少唔得

頭先辣得寶都係

5 10 3 12

捉到5 用左7拖

條撚樣一堆囡果時收殭

有理共想1.0 place咩事

嗰個位係招牌唔去位

屌你潘狗，又包

0678 08-04-2018
13:58 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 3 場 11 肇慶威威 拖 2 其樂無窮 +
3 喜盈運 + 5 可愛寶 +
8 夢想飛翔 + 10 塑料喜 $20

$200.00

jump

炒飯哥好有心機跑啦，算係咁

屌第2

喜盈運又贏唔到

可愛寶贏得非常輕鬆

潘頓騎乜撚野

我頓又跑內欄塞車 好波

同路 仆街潘

唔要佢先跑出

呢隻野走規唔好

係 唔會話佢
最後200 佢都搏老命
前幾日都講過冷靜啲毆落去

肥鬼去馬日

其實有幾弱智先會咁買

細潘買到都無用
大果個唔知騎緊咩 dllm

今日燈到 買邊隻就邊隻影都冇 有隻仲死埋
今日不宜繼續 同路巴打都收手啦

買左q pq同可愛寶
未出賠率都睇中呢兩隻

潘頓1檔好西架

小注wp收錢但大注Q無皇天

我覺得佢泥地叻d

無腳

屌潘頓老母

點會先唔弱智

同感 上次塞一塞 下次報泥真係allin

自己無買w

同大仆街一樣 鐘意做馬

達少剛才唔墮就收哂口孖寶

有咩問題

喜盈運還盅味濃 又識跑

第4場 1 點睇?

新post me open?

大仆街肯定留力騎呢場

隻共創更好

唔要膽

Just go ahead

呢場拉到我服

驚死磅

要追到w

長追我頓係咪做緊傻事

[爭分奪秒巴基之星]三月八日沙田馬場討論區lll

LIHKG @ Android

隻1 Win 1.7, place 1.6

有我幾喜愛既錶之系
養幾隻好馬 但隻隻又傷又病

中段見佢內欄就心諗又係捐錢比狗 鋪草皮

係喎

睇飛數2仲勁過1
有危機喎🤔

錶之太陽
印象試閘唔差

係既，咁你咪繼續中腳囉😂
5隻腳中哂3隻😂👍🏻
簡腳又簡咁多隻

同埋3 歲133 要諗囉
btw 隻錶之太陽都有d 機，係騎果個

1001